覺唔覺啲人就咁打個'RIP'好唔尊重？

人都死左，連打句'Rest In Peace'都懶，祝福得咁hea咁無誠意不如唔好打啦，以為自己打三個字母就好有人性好有同情心？
我宣布就咁打rip嘅人都係偽善

rip

yo

樓主rest in piece

屌驚串錯啊嘛

rip
vt 及物動詞
1. 將某人／某物炸成碎片; 將…批得體無完膚

岩啊
就好似你生日啲人就咁留個hbd就走

RIP in peace

人地死左都開POST講句RIP加埋讚好又點睇